哈特斯菲近9場聯賽得1分

呢1分係垃圾獌身上拎到

慈善

獌好有同情心

英超凱景